麥當勞幾時變左老人院

仆佢個街，星期日比屋企老母d蝗親嘈到無得瞓
去食個早餐成班阿伯阿婆
食完坐係到
唔食坐係到
食住茶記坐係到
睇報紙坐係到
叫餐個時個個都係9咁要幾杯水
餐具又要兩三套

大快活都係咁
成支拐杖擺上枱一人霸4人枱

廢老係咁架喇

廢老

廢中廢老最鍾意罷住啲位睇報紙

講起報紙
點撚解又係d廢老
咁鐘意排隊攞兩三分仲要拎唔到好似會死全家咁
仲要排到阻住條街先係重點

屌你老母，三十六小時瞓得三個鐘，然後而家瞓唔撚著，聽日仲要返工

難怪北愛咁鍾意炸老賣

變左托兒所 暑假啲小朋友多撚到